太辣殺未考dse已經想報hkcc

有無人已經報左hkcc

有冇經eapp報

報左social science

唔準你睇唔起asso界哈佛

In Eapp we trust

5 條2 直入HKCC

到放榜嗰日先去報同一科 收15-16 分

12分(best 6)入asshole
爆四後升hku🤙🏻

考完dse果個月報都未遲

傻啦 你先係醒目仔 遲啲後門入三大 勁過我地班直升仔

個個師兄都係asso入三大 無三大都有埋位工作大學同吾城